一人一個好難抵制既品牌/產品

lululemon

coca cola
(Under swire)

可樂都奶共架咩?

Apple?

GOOGLE

中電

my j

咩黎

my jj

八達通

nike同adidas

駁唔到

香港政府

麥當勞，一有限量包就要狗衝去食，例如將軍漢堡同蝦堡。

都仲有mos burger既

Durex

La Roche Posay
711
OK

大把套既牌子啦

La Roche Posay
呢個有咩特別?

戒左好耐
本身都係為方便先食，根本都唔好食，又愈黎愈貴

Apple

水務署

駁唔到。要班ifan bb唔用iphone真難過登天

你女神要你扮狗叫呀，快啲去學下點叫先啦

一講就咁大反應

Ching 你真係癲狗黎
係你post講句唔岩聽就係咁吠
真係抵你溝唔到女

有咩好介紹先?

大把an機功能同賣相都好過iphone先

L'Oréal Group
同何韻詩割蓆嘅Lancome都係同一集團旗下

fg ig wts

fb

咩牌子先?

用其他牌子唔得?

FB 依家咁多廣告，你仲玩
Twitter + Telegram 啦

samsung ,LG都好正

LG 燒底板，狗也不屌，留返俾你用
三星內置360，都係留返俾你用

呢個牌子有咩咁好用？

一定係apple
已離不開iphone ipad airpod MacBook

La Roche Posay

我直頭唔知係咩黎

360 删左啦

APPLE 好撚過GOOGLE好多啦，老老實實
望到依家個GOOGLE ，好撚嘔心

內置，點刪呀?

香港所有房地產

L'Oréal

點解咁多講呢個牌子

MTR

因為L'Oréal係母公司 佢旗下有好撚多brand
化妝品為例 例如乜鳩YSL, lancome, armani, shu uemura, urban decay，the body shop等等仲有某啲brand 都係loreal啲仔女

推 7.1 維園見

總結下先
lululemon
coca cola
Apple
GOOGLE
中電
八達通
nike
adidas
麥當勞mos burger
Durex
La Roche Posay
711
OK
水務署
FB
IG
WhatsappTG
L'Oréal
MTR

大公報

無記錯，呢間野之前係大陸奶過野，都係要即跪
電商個威力好勁，一夜之間就可以落曬架

岩岩GOOGLE下，原來就係HCC單野

怡和
新鴻基

呢間野就算啦，免費都無人睇
簡直係曬緊維穩費

iphone

係

終極奶共集團 lvmh gp都無佢奶得咁勁 不過lvmh都唔係咩好嘢

我都覺得好吸引 不過暫時仲忍到 無買過

你係絲打黎架?
點解你咁熟
同埋點解Lululemon奶共奶到炒左個設計師，但仲係咁多港女去朝聖

我應該幾年無食M記
早係福清殭屍肉之前一年?
已經好少食

the body shop近排好似賣咗出去
好似 錯咗唔好伏擊禾

Shiseido都難

Dior
Gucci
Balenciaga

dior
nars

呢個真係唔明?無替代架咩?

禾巴 做哩行

應該都係同近年興起運動建身潮流有關 ad同奶ki 係佢地眼中係過時嘅產物
同埋因為夠貴 同埋又成日有折 眼睇好平咁 所以吸引到班港女

好難抵制

點解dior又係無替代?

係喎梳 成日形住形住

食屎度

Luxury brand好難避免

Lululemon 好似無折

咁唔可以買第二個牌?

有架 成日玩低至5折

有嘅
一係舊多兩舊
一係就平到舊水有找
有啲色就係無可取代

Hermes又奶共
全部名牌都奶共
因為大陸人係佢地市場百分比佔首席

我條女話無得平

咁講啦 每個品牌都有佢個人嘅特色 呢種情況下已經吸納咗一班fans

我睇唔明你講咩

應該講緊化妝品啲色號

但老老實實
獲獲辱華，啲大陸閪又真係可以企硬唔幫襯
轉去買第二個牌
記得有個牌之前辱華，最後個銷售%跌到個位數

但我見大陸人玩杯葛，次次都成功既

我以為講個價錢一舊水

應該同佢地洗腦教育有關

就係講緊嗰啲化妝品嘅價錢定位 同一隻色喺同價位無嘢取代到

我覺得同佢地玩網購個模式有好大影響
想排邊間，直接撳個制，全網落架，買都買唔到

errrr 你買av睇
本身正版兩三舊水就有交易
家下話條女優奶共 唔買
有另一條女貴兩三舊水 唔奶嘅 但個樣唔係你最鍾意個個樣
另一條就舊水有找 但係全身上下入廠整過 你見到可能扯唔起

重點係冇假貨賣同上網睇 同埋你唔會齋睇一部
你要睇十鳩幾部 甚至百千部

有冇具體啲？

水務署係做咩

我以為係唔用日貨就轉用韓貨既概念

韓貨
innisfree
etude house
3ce
都奶

lululemon咩料

即刻鳩都軟埋

東江水囉

唔係咁簡單
香港最多人用既化妝品/護膚品幾乎全部都係距地

呢3間又係聽都未聽過

真 呢個推

藝術總監分享「蝙蝠炒飯」T 恤 Lululemon 被批辱華後致歉 稱涉事員工已被解僱
笑武漢肺炎，即炒

旺角西洋菜南街一大堆
不過我諗canmake應該可以用掛？日系牌子
利申男人老狗亂估

我唔開呢個POST都唔知原來女人咁多野都無得揀

shk
誠哥樓真係買唔落手

誠哥唔係最強黃絲咩

我記得我女朋友好似都有一盒canmake眼影不過佢好少用 女人揀嘢都係睇大牌子

事實中資已經滲透哂所有野

M記同mos 都好難食

講真 有冇咁誇啊 不如試下出面啲漢堡包 真係番唔到轉頭

cannnnnnnn
佢啲胭脂同眼影好正
其實粉底眼影胭脂呢啲好多代替品
但係唇膏真係冇
好似canmake咁 佢啲唇膏其實好少
偏平價 宣傳度不足 打入唔到港女市場

canmake啲粉再細都係唔夠啲大牌子嚟
冇辦法

我都係由細食到大，唔使諗食咩...

爆閘/綠卡呢d常識啦

Porsche
Bmw
好耐無買新車

咁叫抵制？

Innisfree（ amorepacific)
etude house(amorepacific)
3ce ( L'Oréal)

都呢度先有人講

其實好多化妝品大牌子都係比啲大公司壟斷晒 例如dior ysl之類 所以如果真係想買大啲嘅牌子嘅話就真係無得點樣揀
利申 拍拖之後自己研究

食屎都咁大聲

價錢同深夜搵野食黎講係無得比
但未去到完全忍唔到

新鴻基樓

真 但有好多細brand都好嘢來
咩huda beauty ，anastasia beverly hills，jeffree star cosmetics 仲有好多未係奶共又好用嘅嘢

其實講真
L'Oréal
Estée Lauder
Shiseido
LVMH
P&G
Amore Pacific
呢啲大group冇可能唔奶共，佢唔奶到岀晒面就算

對我嚟講目前最順眼都係chanel

你碌上去睇下，全部都係外國品牌女人野

我覺得做到咁都已經算唔錯

都少食咗嘅，就算限定包都係一個禮拜一次。

冇計，大陸女人一車車咁買，唔奶佢哋奶邊個啲西人冇咁睇重名牌

：我要買香奈兒包包

Giordano 係唔係藍

係啊
反而收購咗3CE

真 好彩我少係香港
住係鐵站隔離
樓下冇巴士可言 去搭巴士要起碼行十五分鐘
peak hour+意外真係用多三四倍時間
利申番 好多時都儘量搭巴士 寧願俾貴啲 早出門口 行多啲路

HSBC Premier

日本av

Lululemon難抵制⋯⋯？
先唔理lulu係黃定藍
lulu 700幾蚊件sports bra
過千蚊條長褲
究竟樓豬係幾離地先講得出佢係難抵制？

真係好難 唔想用其他搜尋器

IKEA

Google 同 Apple 不相伯仲
Samsung Sony 就可以考慮

root機，拎手機最高權限。

用StartPage engine係Google 但係冇tracking

Circle k 同7-11

del咗 means del咗 係Samsung del咗
唔信自己google

我寧願你調返轉，留返啲時間整下文宣好過

你咪問下啲港女點解離唔開間野

4間都係差唔多
GOOGLE係最奶果間

呢個年頭，你Root機，又唔熟呢d野
部手機又裝咁多錢銀資料
就祝你好運

你問方法我咪答你囉，
做乜串鳩我？

係

幾時有串你

edge轉左chrome內核+食少好多ram
又有得裝extension唔明點解唔用

全部都無。

用google android 咪又奶共 唔通用鴻蒙呀
你都on99

係 食唔到會上唔到電

連登

真心問，有咩手機牌子冇事

班ifan bb口裡說不

電話

咁點解唔講loreal gp 要講la roche posay
其實都唔算 仲有shiseido gp 不過都係藍

好耐之前Samsung聽民意del左360好耐啦

同埋如果要用非Made in china既都係要用samsung 手機廠都係得samsung大部份機唔係made in china btw可惜Apple唔爭氣仲要堅持made in china(仲要用5年時間先搬得20%咁少產量去印度)

log on

正

其實班支那人咪一樣抵制唔到，係黨唔畀佢買咋嘛
中美大戰罷買咗蘋果未呀

3ce好想買

百度🤔

成年淨係出炸雞破過一次功

買huda beauty啦bb
其實3ce我覺得佢啲顯色唔得

電腦產品

htc?

即刻唔覆你

izzue

貴呀

感謝你

咪玩啦

仲有啲咩MK品牌可以買

Out咗好耐啦，仲MK